點睇連登仔笑鄰國玩文字獄，但自己又唔俾人用蝗語

dna根本一樣

唔好偷換概念 講蝗語唔當係自己人係捍衛本土文化 冇攞住支槍指住你個頭逼你講本土語言

兩者點可以相提並論

你係咪弱智架

連登仔可以拉人坐監？

你講完蝗語使唔使坐監
最多咪俾連登仔屌同block

連登有政治正確嫁

做唔到 唔等於 唔想做

What’s your point

咁到有一日連登仔有權力拉人去坐監你先再出聲啦屌
想還想 做還做

佢係

連登仔奪權後一定捉曬蝻蛔蝗蟔入集中營，再日日捉班女人不要暗戀

樓主弱智

一個人 仲要係無權力嘅人 講嘅野做嘅野根本唔可以同一個政府用同一個尺度比較
唔明點解咁簡單嘅道理有人唔明
番去睇下咩叫公權力咩叫民主

咁點解你唔等香港變香港省先出聲

樓主響連登打蝗語會俾人拉去坐監？

樓主唔好偷換概念

講緊dna一樣，個龍門就擺左去連登仔會唔會拉你坐監

連登仔：好嬲好嬲

文字獄係消滅人地文化
喺本土唔用蝗語係捍衛本土文化
得樓主個弱智仔支那仔先分唔到

支那仔block

點睇歐美講自由，但唔比人周街殺人加老強